不是正式女朋友，同過居，而家被block

是咁的，她是我舊同事，她有男朋友，我一早知。但我同佢一直好曖昧，我個連燈名都係佢改，經常會送佢返工放工。

我唔知係咩關係，她講過對住我毫無戒心，好多嘢都可以 share，but 我同佢不是男女朋友關係亦不可能。她多次強調仍然會有條底線我不能越過。她亦講過就算她無男友，我都不能成為她男友。我諗如果我真係成為她男友，好難維持而家呢種舒服嘅感覺。只要我仲有機會同佢一齊我無諗過真係要衝破她底線。

同她日子耐咗我哋會拖手、法式接吻。之後佢自己一個搬出來住，我間中會去佢度過夜，通常係 weekdays，同床瞓，基本上除了插入其他都做過。相信佢男友一直都唔知我嘅存在。相信我同她都嚮往呢段日子。

直至幾個星期前，她男友終於知道我嘅存在，她男友變得好無安全感，正常嘅，大家男人明嘅。但最後都係無分手。我怕我嘅生存空間越來越少。我開始發脾氣，我知我根本無資格，或者只係想她知我重視佢。直至我知道她要同男友 staycation 我真的過火了。講咗好多好難挽回的說話，她話好驚我。

而家仲各社交通訊平台都 block 晒。
應該點做？佢 block 晒我仲 on9 地搵她男友，雖然不是爆晒我同她的所有嘢，但潛意識係想佢哋散，雖然心知就算咁我同她都冇可能成為正式情侶。

相信大家都會叫我 move on，但我真係唔想無咗呢位好好嘅朋友，我想再見翻她，如果見翻她應該講啲乜嘢？

我想中出你

一開始就錯哂 下次有男朋友就咪撚痴埋去啦

咁似Facebook 上面d濕鳩故事

你搞撚到咁仲想同人做返朋友
Block你就一定啦你只係一個可重用計時炸彈
定時定候爆炸條女都唔想

真淫亂

一個字慘

講到明就算無男友都做唔到佢男友
你都要痴埋去
呢個世界唔係得佢一個女仔
男女調轉又比連登仔話臭雞唔揀毒撚預咗

睇到我覺得自己智商低左好多
睇完樓主成篇野，有“我係邊個 + 我係邊度”既感覺
好假膠feel

我想知插入之外做過晒咩

兵

兵兵兵兵兵兵兵兵兵
兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵
兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵
兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵

明唔明

睇形容,應該係心事兵

兵WITH BENEFIT(FRENCH KISS)

係 on9 架，一早知不會長久
我會尊重她，但唔想永世都唔見

你洩慾姐, 朋乜鬼友呀

你都著數哂啦 你係第三者喎
只係條女係臭雞

係,扑唔到條女,淨係FRENCH KISS,都可以搞到條女同佢男友散

兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵兵

我知她條仔好單純

唔係兵咁簡單，將軍黎

你傷害左另一個男人了,不過你條女都有份傷害佢

又係廢佬論壇月經post

啱，我係仆街，抵撚死
真係無攞過咩著數

賤撚種，不過條女更賤，你地真係天生一對。

除左屌閪乜都做齊咁都叫無攞過著數？
你條撚樣一係假膠作故仔，一係就社會人渣

他不是男朋友，卻比男朋友更重要

你啱嘅，有個人陪都算係著數

諗起前排有個連燈仔，話女朋友有隻已婚運輸兵

其實所有野你一早知,
佢根本唔係你嫁,
CHING 宜家重搵人地男朋友,
有冇諗過個女仔會點...
係人都會BLOCK 你啦...

yes but
先被 block
無辦法
只後先搵她男友

屌你老母仲陰陽怪氣單打人
你俾帽人戴仲想有人安慰你話你做得啱?
早D收皮啦

做人最忌自欺欺人

唔係你想同佢做朋友

係你條丁想同佢做朋友

問心

一個男人真係淨係想同條女食下飯，睇下戲?

咁叫"朋友"

咁條女做咩BLOCK 你先...
因為你做D 野開始想超越佢底線,
想真係擁有佢, 有冇講錯?

你正一仆街黎 明知人地有男友都要痴埋去
跟住明知冇可能同佢一齊都要搞散人
垃圾
你根本就唔愛佢 唔想佢幸福
想攬炒 心理變態

賊仔 無俾人斬先好彩

岩啊,
你根本就開始唔跟遊戲規則去玩,
人地BLOCK 你就緊嫁啦...
重要搵人地男朋, 呢D 叫賤...

無左先後悔當年無插到入去...

就係真係，你唔信，無辦法

可以咁講

唔明點解

有呢啲廢材男人先出到呢啲臭閪賤雞

大佬你爆鳩佢喎
你係邊撚個呀有咩資格爆呀
出得黎玩就應該要知規距啦
French kiss 過一齊訓過都派左大半頂綠帽啦
仲唔識知所進退?

呢啲關係講求自由家嘛
你動情都算 仲要爆人 咁都唔 block 柒你先 on9

屌你係咪男人黎
我唔係屌你食人條女
係屌你無食呀,住咁耐都無插入過,做乜撚野?
玩神交扮聖人,拍戲呀屌你老母

做男人做到你咁死撚左佢啦

你當佢係朋友既話, 放過佢啦

樓主ON9仔一名
你唔係正印，而條女係可以比你一個第三者既男人咁樣成日咁CLOSE又上去訓
呢D女仔你都上心??

上去訓咁多晚都冇插入過? 根本你上去頭兩三次就一定要成功到，否則你只係浪費時間
你果段日子咁樣車出車入食飯洗費，又冇屌到，唔係ON9係咩? 根本你比得出時間金錢出來，呢條女你就要屌到厭先88, 而唔係上心

人地當然BLOCK 7 你啦，你而家仲開埋PO，懶感性咁唔想今生不再見
你邊撚個呀? 條女都係搵你玩下架咋。咁岩你條傻仔又肯唔插，比條女冇比人屌入去同時又ENJOY到多個男人玩既刺激。
而家你就去夾鳩人以為自己係大佬? 仲搵埋人地條仔??

你以為咁有用?
係你本人ON9呀，換幾多條女比你，你個人ON9都係loser一個。

咁人地BLOCK 得你既,
你知答案啦,
如果有絲毫考慮空間既, 都唔會咁做啦,
你宜家做既野返唔到轉頭啦,
佢之前講果樣野, 你自己將佢變左真啦,
宜家就算佢分左手, 你都唔會係佢男朋友...

唔係唔信而家ge你，係唔信將來ge你。

所以咩出軌啊，多角戀啊，一開始都係朋友/同事身份。

每次約出黎，又真係乜都無發生wor，用呢個藉口說服自己

然後慢慢累積感情，等緊一個爆發點，例如飲左酒，氣氛好之類，之後就埋牙架啦

之後 又繼續自欺欺人，乜對的人 錯的時間。

大佬啊，所以出軌劇本都係咁

你同條女都係仆街黎

所有

有西奶 又幫你含撚仲想點

我間中會去佢度過夜
咁樣都算同居

係咪後悔無吊到呢

經一事長一智

你賺哂啦 仲想點

個女仔自己係唔啱
但你咪一樣都係第三者都係衰埋一份
點解要幫你？

咪係囉，好心做到咁就咪講出黎啦，想免費叫雞就慳d啦

基本上除了插入其他都做過
SP就SP啦，自己on9沉船

她男友+前男友都冇得屌
何況我，因為信耶嘅
同佢呢啲只係 bonus
重點真係傾心事、擁抱、一齊 chill
that's all

港女真係咁鍾意派帽

含奶揸摷磨

冇得屌既女人有咩好chill,chill你老母咩柒頭
信耶就唔屌得,講你就信你都食賓州既

睇撚到你條柒頭就心涼，自己明知人地有男朋友痴埋去。
俾人block咗就上黎想取暖呀？
希望你係假膠啦

幾時開始想真係擁有佢呢?
做D 悔氣野之前有冇同條女講過?
BTW, 如果真係想, 做咩唔正正路路去爭,
要做埋D 小人野...

你唔想冇左佢幫你含撚啫，收皮啦，好好既朋友

一齊訓都唔扑 仲要黎做乜

樓主唔識打個「佢」字

咪撚就係 睇到呢D撚樣就把幾火 走黎扮情聖
俾帽人戴果陣唔去諗下

點解人地會話就算無男友都唔會同你一齊齋瞹昧？
你係咪好廢架？人地唔想同你一齊齋瞹昧下攞感覺

佢就係想永世都唔見呢死笨柒, 尊重下人呢個意願啦

搵佢男友3口6面拆掂佢

你都真係痴痴地

第三者你當自己係邊個？

我建議你快啲去死。

就係想喺呢度畀各位巴打絲打鬧醒

要死有幾難

除左插入之外，仲有咩做過？
果啲咪就係你賺咗既野
仲想點？

做人sp之後沉船
都廢事係道德高地屌你
依家人地決定完咗呢段關係，咁你仲纏住人做咩？定係諗起一齊係床度'chill'嘅日子就想搵對方執返劑？

唔會鬧你 反而覺得你幾醒目
呢個話題你識係連登開post
如果調轉性別 你早已經俾人屌到反皮 晨早1001
依家都只係幾頁
識得係呢道良好使用性別優勢樓主叻仔黎

未實無 s 唔算sp
就算計埋用手用口都唔係呢段關係嘅重點，至少不是每晚有，不是每個星期都有

ON9軍犬遇著賤婦
不撚知所謂
完

做左咁耐兵 都唔知自己做緊兵？

爆曬俾佢男朋友知啦
個女人自己爽曬，食兩家茶禮，佢男朋友又俾人戴綠帽，你又俾佢玩完掉埋一二邊，樓主你甘心咩？
同佢男朋友講曬你同個女人之間嘅一切，有埋對話紀錄更好
分唔分手佢地自己決定，但我認為佢男朋友有權知道真相

可唔可以具體咁描述下除咗插入之外嘅行為？
唔插係條女唔俾定你都唔敢？
你個名暗示咗你有車，條女個男朋友係咪冇車？

就係接出接入 佢個名話埋你知

機緣巧合，佢條仔停咗牌
唔插係佢唔畀，用下手係有

無同佢條仔講全部，等佢自己估
我贈送咗一句 Frozen 2 對白
dive down deep into her sound
but not too far or you'll be drown

係咪兵呢個問題當然有諗過問過
做兵嘅娘娘洗理9兵嘅感受
至少出事前唔係咁

你哋兩個都係仆街 但對方男朋友原諒咗佢 佢想去返男朋友度 唔再同你繼續呢段關係 都唔係好難明姐？

你而家r爛塊面又搵對方男朋友想攬炒咁 人哋只會覺得好肉酸

死臭鳩

嚴格上開頭無話去翻條仔度
佢講過“如果條仔接受唔到佢唔會留佢”

之後2個禮拜我哋仲繼續，只係佢哋突然話去staycation就我爆了

當初發現我乜都無做，等佢決定

係衰在我會錯意，想越界，但自爆了

兩個都賤 佢男朋友最慘

仲有樓主唔好係到無病呻吟啦
你係傷害人個個

烈先生

又她又佢你語障？
有男友仲上人度訓cls

係 睇到好憫
又書面語又口語做乜春

咁人哋都block曬你咪代表佢決定要佢條仔唔要你囉

你自己都知講咗好多難聽說話 點解你會覺得佢仲會理你 甚至變返以前咁？move the fuck on啦 冇可能㗎喇

最躁係佢識打
有打過
但有時又變返她

到最後問題不是她氹翻男友捨棄佢
主要係我想要更多
而條仔開始要mon住佢
唔想分薄

到最後做咗佢覺得我要脅佢嘅事。
我講過唔想佢條仔一帆風順嘅人生得到挫折

咁耶你老母咩 收皮啦
明明係因為無得屌先唔屌
扮咩因為信耶蘇

大家男人明嘅

你驗下個腦先啦
俾條女斬咗纜仲死唔斷氣
又要做雞又要貞節牌坊邊個睇你扮偉大啊

懶感性係要用書面語 但個故事好柒

事實就係柒，無辦法，樓主無咩文采

唔識字就用語音輸入啦屌

我英文好啲，怕好多人唔明，請見諒

她 只係想明確地指明係女性 she

正仆街

你題目已經講左
唔通你同條女搞搞下佢會變男人咩 on9

耶西都幾好笑
同食濟但係會食牛扒一樣

收皮啦樓主 做咁多嘢都係因為唔甘心 多9餘
明明開頭又話做fd俾你做到又唔滿意

如果你真係信耶蘇仲on9
做埋啲陰質嘢同人哋男朋友講想報復
你祈禱嗰陣點同天父交代呀
根本個人心地唔好 唔好影衰其他耶撚啦

On9
有時她有時佢
你標題咪打左女囉
個個好似你咁白痴睇唔明咩

好失敗,咁都屌唔到

樓主好廢

你地好淫亂呀

有冇含

除左插，咩都做哂，口爆射胸

yes good point
我 avoid 用“佢”，因為我同“她”對話中
“佢”係指男友，怕我自己混淆。

“她”很少對住我叫男友做男友，只係用“佢”，例如她會話“我聽日約咗佢”

想同人一齊但又當好好朋友

睇完得出一個結論，

你個燈名佢改，你想佢見到呢個po。

有得抽水仲想點

正正經經識番個女朋友算啦
呢類非正常關係邊可能持久

好心做仆街仔就做盡d扑埋啦
朋乜友丫大家心照啦

come on james
你覺得你拆散左佢地 條女就會跟你走咩
醒下喇

樓主自己ON99唔抵幫
但係條女無問題...? 唔怪得俾人話臭雞

你真係賤撚到仆街
俾帽人戴仲要要脅人
人地拍緊拖 去staycation 有咩問題
你係咩角色呀
頂盡係friend with benefit咋

一早知，咁容易控你就係聖人

exactly, 我都唔知

或者

咁你 refer 佢男友為「佢男友」有咩問題？
唔通唔稱呼佢男友為「佢男友」佢男友就唔係佢男友？

咁多個留言呢個真啱聽
佢條仔有權知道真相, 支持樓主爆大獲

btw 今次爆大鑊最主要係
我 WhatsApp 咗佢一句
你係咪當我係 condom 用完即棄

正常閱讀理解就算有多過一個佢
用前文後理都明邊個打邊個啦
而家睇到眼殘

中好多，除咗無真係 sex

樓主 你諗清楚自己想點先啦

你話唔俾人地條仔一帆風順 你又做得d咩？
你諗清楚自己咩背景？有幾多實力？幾厚財力先？

睇黎你以上三樣都冇幾多
因為當你有既時候
你大撚把選擇 唔會執著於一個女人

同埋 人地都做得好清楚了
呢個世界再冇挾人上花轎呢回事
俾你搞散左佢地 條女只會更憎你
同佢散左都唔會同你一齊
不如你靜待時機啦

條仔知自己戴撚左帽
你唔出手搞散佢地 佢地都遲早散
佢地一散 你咪攝位囉

多謝指教

背景，外國讀咗10鳩幾年
實力，見人見知，36歲
財力，主要靠父幹，住新界某獨立屋屋苑

最主要我的過去，爆埋出來怕又多幾百回覆

仲以為廿𡃁
去到呢個年紀都仲咁
玩唔起就唔好學人玩啦

其實條女同得你有呢D 關係,
都係對你有感情既,
既然你覺得你都有D 實力,
唔明你點解唔堂堂正正咁爭取,
搞到宜家咁, 條女討厭你驚左你, 機會好微了...

不咩是正咩式女友
人地當你零食咋
佢(她)都講到明你冇可能做正餐

唔再講咁多我嘅 background
曾經覺得個女仔好重要
而家都係，只係我被遺棄了

人地當你secret lover, 你當人情人...

可能係

當年插左果d係赤柱坐緊 上唔到連登

做兵做到你咁仲敢打咁撚長文開po
其實你係咪要睇下精神科醫生

最緊要無悔~

佢(他)(樓主)真係影衰呢個年齡層既人
到呢刻都唔知自己企咩位
仲將自己講到成受害者咁

好撚癲 有仔仲比第個男人上黎訓
除左插入都做過哂

起碼都仲有含奶吹啜 nuru

你啱嘅，
我之前嗰關係段，正式嘅，好多年，仲。。。。。。。。。。。。。
唔透露咁多喇

所以我唔相信一段關係會長久
最多只係慢慢變淡
無諗過係一刀切

傻啦 其實一刀切對你對佢都好
起碼人地冇拖住你丫
加油啦 唔好唔開心 我地大家都要加油

Thanks
我唔會怪佢，反而我到呢一刻還是會維護佢。樓上話佢賤、雞等等我會嬲。
我知佢唔係，只係 timing 錯晒啫
不過如果啱啱識佢時大家都係 single ，就未必會開始呢段曖昧關係

if you are watching this post
please note I will leave you my final present 🎁 for you in your mailbox by tonight.

I can't reach you in other conventional ways.

Please don't throw away, at least have a thorough look and read first. it contains our memories together, we had good times and bad times, but mostly good times. I will always remember the good times when we were together for the rest of my life, I hope you do too.

We may not meet again.
But I will always welcome you with open arms if you do decide to contact me again. Maybe when you are engaged, just broke up, or anything you just want to share me.

我唔評論對錯 賤唔賤 雞唔雞
但照牌面睇 你地一開始就係錯
搞成今時今日咁 你應該一早要預左
你錯在冇一早預計呢件發展到去呢個程度
呢種思維唔係一個成年人應有既思維

再講多少少 咁大個人 要識分莊閒
人地有男朋友 你諗住搞散人地
你真係城市人思維
霸在條鄉村(條女)搞基建
到頭來有一日出門口發現有野豬(正印)企係你屋企門口
你走去報漁農署趕走野豬
你冇發覺到 其實先係你搶左隻野豬住既地方
你而家走去趕走佢？

屌你老母 乜你咁撚冇撚用
你成個樣就係黎呃西屌 鐘意極都要斬纜啦on9

講真起初無諗住搞散人，佢男友一直唔知我無所謂。當作係兩個平行時空，互不相干 。

最後佢男友還是知，當然明白要佢二揀一當然會揀佢，只係想盡辦法不被踢出局 。

I can tell you I'm not
再前嘅故事我唔講了

你真係冇得頂
調返轉角色 你係佢(她)既正式男友
背住你同第二條仔除左插入咩都做齊哂
你又咩感受

她對他咁做
第日都對得你咁做 假如真係俾你做到正印
咁大個人無理由唔明呢個道理

佢根本就係雞

閪唔駛呃，肯畀錢就有
心就真係好難搵，有錢都未必有

TBH I don't really care

你條女搵第二個，我唔會怪佢，
我會反而覺得係自己做得唔好，佢先要出面搵。

我唔會視伴侶為我的另一半，佢係個獨立個體，不屬於任何人除了自己

我之前嗰位正印話有個對佢更好嘅男仔，我該放手。

不過我知咁樣講有啲自相矛盾，我只係想不被離棄，但深信我不能主宰佢人生。

只係想吸引佢過來，無諗過用籠困住佢

食屎啦當自己邊個

問題佢依家返番去自己男友度
即係代表咩

我會反而覺得係自己做得唔好，佢先要出面搵。
佢係瞞住條仔兩邊都想要
唔係舊既唔她 想換個新
傻仔

所以你最錯咪就係作為一個成年人
諗野唔得長遠囉！
你應該一早要預計到會有而家既事出現
你係有心 你應該一早用盡方法坐正啦

自由市場 公平競爭
而家件事去到冇彎轉既地步
你先去諗方法不被踢出局
搞撚錯呀你 你地都一段時間啦 我係個女
我都唔會預計你竟然係會想係呢段關係佔一席位囉
咁耐都冇係情感上再進一步
我會以為你係I don't fucking care about her個隻喎

你真係好撚奇怪喎
現代愛情世界就係得兩個人咖啦

條女唔係張學良 正印唔係于鳳至
你都唔係趙一荻
唔好諗住係佢身邊守候幾多十年就可以坐正
No way!事實係 你太遲！

支持你搶佢番嚟

因為你同條女都一擔擔 唔好放出嚟害人

其實不嬲有諗過坐正
佢都知
無奈失敗

我都有相當類似既經歴，係個女人鍾意我但又話唔想同我一齊，後來佢個男朋友搵我我先知佢有男朋友。之後佢同男朋友分手，話冇屋住，要我幫佢交租同按金，開頭我想比，但最後我冇比哂。又鬧交鬧到互block，之後冇聯絡半年了，而家都有掛住佢，但知道冇可能繼續。

she is not yours. it is just your turn.
放手吧啦。搵第2個。
女人係好撚矛盾。

喂阿哥
你之前一直話唔想搞散人
而家又話一直想坐正
我好亂喎
人類何必搞到愛情咁撚複雜呢？

矛盾地，佢講過唔畀我做正印係想我做一世嘅靈魂伴侶，做真情侶難免會有變淡甚至分手嘅一日

But I wanted more, now I have none.

她多次強調仍然會有條底線我不能越過。她亦講過就算她無男友，我都不能成為她男友。我諗如果我真係成為她男友，好難維持而家呢種舒服嘅感覺。只要我仲有機會同佢一齊我無諗過真係要衝破她底線。

精神分裂定失憶症

I mean 如果條仔一直蒙在鼓裡，I don't care，但而家佢知，實會“打壓”

條仔打壓你坐唔到正lor
唔好再兜
好難睇呀

你都幾搞笑
你鍾意極佢都有限
條仔打壓 你就立刻收皮？
咩叫爭取？
你香港人黎咖啦 呢年幾仲未學懂爭取？
政府不斷打壓 班香港人都繼續爭取
學下野啦 訓左幾耐

轟轟轟 你個名其實點讀？
介紹d仔我識

好明顯佢同你真係逢場作興
你就根本愛上左人地
如果唔係佢同男友staycation你根本唔應該呷醋
調整下自己心態啦

自己揀做第三者
比人斬都冇得怨

好奇想知
有冇人喺度知道/估到
樓主、女事主、男友嘅身份？

屌你 講咁撚耐 打咁撚大篇野俾你
你而家走黎公佈你係假膠？

我當然係假
我好天真
睇下有冇中間人幫忙

我當然唔係假
真巴打
我好天真睇下有冇中間人幫忙

唔係假，有個 post 打漏個“唔”字

你想人幫你乜撚野
今晚執正d自己 落去d bar度執下屍好撚過啦

ain't my style, looking for soul not holes

老老實實 你打篇野啲資料仲模糊過狗訊啲身材中等中國藉男子
邊個會花心機起你底呀

Soul唔係一時三刻就搵到

女人好撚煩的，口講話要好男人安全感，又暗地想要刺激，想有個好玩既壞男人。

佢似係想你做佢一世 beta備胎同閏密

你又冇女 沉哂船 hold唔住

我都明其實係好撚難 男人人定想更進一步咖啦

建議你擴闊社交圈子搵個正式女朋友啦
雖然呢個人係最愛 但唔你適合都唔係屬於你

啱呀，難得搵到一個，無做好本份
可遇不可求

又係典型毒撚人格同談吐
好心條女醒少少 搵d玩開嘅做sp一定唔會有手尾
點解要搵毒撚又柒又煩又陰險

一開始唔係搵 SP 我好肯定
只係一位咩到好傾訴對象
我算唔算毒L，至少結過婚有個女

你幾歲 條女幾歲

同個女仔同一生肖

但你地感覺唔似同年喎差12年？

唔通差24🤣🤣🤣
今年本命年，係會多事

36歲食24歲 玩過就算啦 無謂令自己咁丟架

屌
條女先24你就放過人啦
唔通仲同你玩幾年玩到俾條仔飛咩

佢有咁講過
一隻手拍唔響

the story has ended
不用再留言
成件事得到解決
感謝各巴絲打

樓主已釋懷

佢想條女自己散然後痴去佢度
發覺唔 work
就想搞到條仔身敗名裂
條女驚撚左佢 block 鳩佢
佢又先發覺唉屌做多左
而家上黎情聖 mode 話唔係想搞散人

36 歲離過婚仲有個細路 lung 住既父幹撚以為個 24 歲會揀你做佢真命天子做 soulmate 愛侶
人地 block 你都 block 唔切
玩左咁耐都唔比你屌佢都幾精

痴撚線，block你係好正常做法